[一人一個]見工時對方講咩/做咩會令你覺得有機會？

我先
無搞爛gag但個partner笑到仆街
: are you afraid of hard work?
: not physically right?
之後佢係咁笑